[集思廣益] 有無人諗住用無人機喺金鐘上空影住d狗唔比佢亂黎

就算d狗亂黎 遲下都有片告到佢仆街

印象中唔夠空曠用無人機係犯法
唔好用呢啲黎以身試法

佢好似set咗有啲禁飛區，印象中政府重地附近好似已經係禁飛區 (唔肯定)

唔用得 咁密人口一間有人用無人機綁炸彈恐襲點算